新手想買PS4，買咩牌子好

如題 睇到眼都花

等ps5

Microsoft大牌子

識買緊係買任天堂

點解唔買Apple?

請善用起底模式

PolyStation

支持本地牌子
梗係買返李錦記

Tomsung

買華為啦

唔好買sony就得

小米啦，性價比高啊